請受害者上記招，有冇得諗

1)做實驗eg.公正激光實驗
2)請不同受害者上記招，講被狗對待過程
3)請專家講警用武器對普通人有咩害處eg.催淚彈影響兒童腦部發展

仲有冇更多環節？

另外，如有無人全職攪可以壽錢令記招長做長有